Repozytorium sklonować w sumie gdzie się chce. Zalecane jest miejsce gdzie będą tworzone projekty płytek (w szczególności te do łazika)
Domyślnie Altium proponuje coś na krztałt: \Users\Public\Documents\Altium\Projects\
Dobrze jest sobie zrobić folder zbiorczy na projekty łazika, w którym będą trzymane foldery z repozytoriami poszczególnych płytek.
W tym rozumieniu to repozytorium można traktować jak pojedynczą płytkę
